[公投] 你地認為高登會唔會出現轉機?

高登最終都係會收皮
高登會順利渡過97

老老豆豆 而家方丈就轉打慘情牌

有啲思考能力嘅 都會當馬騮戲咁睇

偏偏有啲弱智又比佢氹到

又不斷有人抹黑LIHKG 搞分裂 屈人打手

唔諗吓之前一言堂 亂bam人 台主事件

收皮啦林早洩

仍會維持一段時間持續下降到冇人流，
做過網站都知，始終有大量內容，google會帶來一些流量，新post會大量減少，會員冇野睇，到時就會死

講故台定左兩邊生死

乜有人會睇d鳩故咩😱

方丈D戲

Pish